Gitzo 波頭係唔係真係咁差？

諗住買支2號腳連波頭

用得gitzo 梗係買arca swiss

我有支2531
波頭唔係gitzo

即係2545 mountaineer 配arca swiss ok?

仲有rrs同markins

唔係唔掂，而係咁貴買這個唔值

諗緊RRS BH55

有幾款咬合力唔錯，其實都OK
但同價位可以買到咬合力更加恐怖嘅波頭